有冇人知件衫咩牌子

搵極都搵唔到

supreme

邊係

直接pm黃智賢